袁國防： 未來兩週非常關鍵

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇表示，若防疫措施收緊至七月水平，相信可控制第四波疫情，未來兩周需防範海外留學生回港的輸入個案。

勇

2020 年 最代表香港既係 .... ?

「基本法腐乳」 vs 「未來 X周 非常關鍵」

三峽大壩 HK VER.

永續十四日

過去兩週唔關鍵

有邊一週唔關鍵
諗下遲下叫咩群組好過喇
dllm

第唔知幾多次「未來兩週係關鍵」

同曼聯啲48小時系列一樣，隔一陣就出嚟

聽撚咗一年喇

未來14年非常關鍵